想轉寛頻及家居電話

18年先到期
本身用緊hkbn 續約會加價
所以一定會轉

請各sales 報價

hi hi

唔不介意Email: shtohoi@yahoo.com.hk
有個跟得幾好pccw Sales 可以幫到你